有冇手足要訓好耐先夠=.=

基本上要訓10粒鐘+先唔眼訓T.T

小妹覺覺豬了^^